點解呢家足球界冇晒重炮手？

5大聯好似一個出名既都冇

當我流?

迪布尼算唔算 助跑勁少 但腳頭好重

沙卡

Xhakaboom

佢係約重腳頭，但有冇接近卡路士果d級數

C朗

魔笛！

斯朗拿度.基斯坦奴

好似話個波輕左, 做唔返以前既勁度

點解要整到個波咁飄？

門前重炮

真係唔太揾到

重腳頭都有幾個 但你要揾到卡路士射撚死人個種 有啲難

Hulk

牙朗
幾撚大力

高拉洛夫

博格巴

高拉洛夫
好似射傷過隊友隻手

大衛雷斯 （擦柱）

沙基利

呢家呢家，樓主racist狗，收撚皮啦

教科書式重炮手
顔射當年既世三紐亞

阿狗浪費了他 買完又坐多過踢

個波難救D,增加入球黎增加可觀性

朗奴高文勁好多，好似係入球最多嘅防守球員，唔知個紀錄畀人破咗未？

大部份入球都係中距離，甚至遠射…

係都拜仁啦，佢黎阿記時已走下坡

查漢洛古

bale?

想知如果主球証因為咁傷出場波邊個吹

第四球證

以前果個史坦高域都好撚痴線

希斯佩加
德甲撚

c朗一野ban鳩阿can

當巴迪高流㗎？

btw, 施多夫中場怒射掛網

子彈高域

巴迪goal 巴迪goal

米赫洛域

李志豪 當年射到楊智斷手

米赫洛域堅勁！

阿古獸下下抽爆近柱網頂

施多夫個球真係好癲，第一次睇既時候有諗過以為係假，令人驚訝既程度直逼卡路士個球

痴撚線，中場接波，一控推前兩步諗都唔諗就狂抽埋去，簡單直接4-50碼掛網，個份自信同力量

雷獸射球

以前鏝件泰納特

巴神

盧卡古

而家興舒服

嗰球龍門有冇失位已經唔係重點，真係好撚癲

雲佩斯

Pogba?

上場神船單刀然後仆街 回晒塘

442先岩佢
打翼

我以為條片速度較快左，原來冇

米嚇洛域？
射暈過奇連士文

伊巴謙莫域

當年我好細個 睇直播以為奇連士文比佢射死左

痴線

戰術問題，近10年好多球會由青訓至一隊都模仿西班牙同巴塞玩傳控，遠射好無效率，射十球都未必入到一球，佢地唔會俾球員一腳送個波出去失控腳權。

我了

Bale
射到karius腦震盪

Honda

神軒

拉傑迪

古仔

所以佐真奴無練射波

利雲

冇人講尼恩高蘭？

波歷克

誰人做愛大大力 大大力

以前紐卡素羅拔

講咁耐都無伊巴？

史高斯

謝老4
連啲長傳都好似炮彈咁

艾力臣

C7
KDB
SANE
ERIKSEN
KANE
RASHFORD

呢啲全部都大力到仆街

阿祖安奴
列高巴

好波

以前舒利亞 哈索賓基果d

認真現今球壇好少呢啲三步射出藍天射球嘅球員

Hulk算唔算？

舒服奴都唔識？

以前就係

煮~~

而家最緊要夠健康

Kroos

衣bra佢果d真係現今不得了

驗眼好喎清

講緊現今五大聯賽喎

本田圭佑 以前遠射幾重腳頭 又有罰波

舒賀爾利
鳩射王

奇雲保定都無人講 樓上成班食撚屎大架屌你老母？

施古臣？冰島大狙

不死人卡斯米路?

當爺

Hulk算唔算

我覺得唔係冇 而係而家防守密咗 冇咁多空間起腳

留意到阿祖安奴仲未出現

無人提哥利亞列拿

侯克都冇嘅話此post已完

ching識波

朗尼

以前朗尼d射波啪啪聲

關咩事,卡路士都係有罰球先上黎射

出親佢都散步,hea到完場
事實上佢係國米都踢唔掂

8號嘅朗尼

衣家踢日職都嫌佢廢

你有無見巴塞近10年青訓出重炮手？
有時間都練控傳唔練遠射同勁ban罰球喇

而家講緊成個足球界都冇晒呀,你剩講巴塞

德國代代都有重炮
新一代有邊個繼承

而家啲波咁飄，抽完都唔知飛去邊
炒幾球又俾班講波佬笑浪射

第一段咪講緊成個足球界都玩控傳
自然唔會花資源去練生球死球遠射
成個足球界都講緊效率 控球 整體性，隊隊教練都比你好似丙朗咁遠距離一腳射個波埋去咩

宜家都係啦佢成日操下半身